有個傻仔轉錯左一堆binance coin比人

好明顯就係我
本身係crypto. com射d coin去第個平台
但入錯左1個digit 既memo
即時去binance求救
平台話已經過左比人
只能夠email問佢願唔願意歸還
係咪凍過水了? 個金額都幾大
有冇人試過，有冇方法

幾多錢？

係凍過水 正常人都唔會續個打

其實個adress都未必有人啦，99%射左落海,lost forever

無

你只可以期望對方係轉返比你

Address 有得copy 你手動入？？？

memo.. 因為我係a電腦做緊野，b電腦入錢
唉，咁大舊錢，我諗正常人都唔會比番我

幾多錢先

銀行轉錯仲可以報。。Bitcoin轉錯

冇啦，仲要加密貨幣，好難

180粒coin..

咩coin 先

BTC

逐個字打

希望係bitcoin啦

少少錢啫 下次小心啲

Bitcoin

rip

知唔知咩係加密貨幣？ 無可能拎得返

^ this

逐個字打既話只能夠講你抵死
睇唔到你有幾care

bnb coin, 大約7 萬蚊
本身係7粒ETH,果日急升到頂
我轉哂做Binance穩定個價
跟著就係捕下一隻升浪，點知出左事

好假

180粒btc都叫少少錢

但個tx status係success, 而個binance acct 有cs 搵到，我估係有人係到

Sorry, 俾我都唔會俾返你

我都想係發夢比錯人唉

i know...應該無咁好人

binance coin transaction入樣嘢叫memo?
有冇ching解釋下咩嚟唔想google

俾著我如果係救命錢我會還嘅，但玩得crypto都係閒錢，我都唔還啦

你真係搞笑

嘩，四千幾萬

多謝樓豬

無知一問, 想問下你點email問人? 個地址係屬於邊個你應該都唔知

無架啦，你又唔知sd果個咩水

屌你老母，假膠post

證明cryptocurrency 要有某程度的智慧先可以玩

你telegram web send條address比自己咪得

食屎狗提btc要入memo?
Eos就話啫
仲要180粒
吹水吹好啲

之前唔係有單野話有條友過錯數 但收個個人用左唔係就係犯法咩
又唔同左？ 香港法律愈黎愈迷

條友topic 都話係bnb 你仲話係btc
你都幾傻鳩

我就係唔知，但cs知
memo係幣安既acct number, 佢地有真實名， email, 電話等等

BNB我都有渣,當渣藍籌,長遠穩定升

post the id?

5萬幾蚊， 無計啦當教訓

無錯，我每次捕btb or eth急升都會由bnb轉去，破頂就轉番bnb當cash 大智若愚

屌睇錯sor

抵死有錢唔比我

人哋轉虛擬貨幣
追鬼咩

人地topic咪打𣳇binabce coin

大智若愚係咁用架咩

所以我回覆段野 唔係回覆樓主

樓豬大愚弱智

我已經開始語無論次，痴q左線

冇架啦

裝input director啦

我每次射coin都會分幾次，第一次就少少地確認一下地址，只能講樓主下世小心D

千二萬都唔睇清楚啲digit

幣少

射左10000 USDT落海既路過

下次用defi usdt 啦

同問

好明顯總共7萬蚊啦
千二萬

99%囉唔番
180粒BNB先5萬幾 邊有7萬

address 一定要COPY / QR CODE
手打真係幫你唔到

How

所以話傻西唔應該炒crypto
乖乖地供2800算啦

咁大抽野都手動入

e堆就係其中既小部份，我會小心d, 真係上左一課

mark底了，好建議

了解多謝你

加密貨幣就係有個好處, 無皇管

無可能拎得返
hash錯一個digit 99.9%冇依個address

加密幣幾時有監管
同埋都根本冇得監管

咁搞笑？

銀行>HKD>USD>Binance BnB> BnB>ETH/BTC

咁樣前前後後轉來轉去？

除咗抵死之我都唔知可以講咩好

原先過左黎我到😅

高手高手高高手

你知個原理就知係無可能拎返

Cls

唔關事
個address 有冇人用佢都會射到過去
只係好大機會無人有個address 條private key
所以呢個世界係無人拎到筆錢出嚟的

我發現成日做錯野既智障特別鐘意手入
由其是容易出錯/錯左就好大鑊既資料,打死都唔COPY,要手入+唔DOUBLE CHECK

痴線 你咪send email搵個條友囉 你唔係以為可以reserve番啊？ cryptocurrency 同你swift轉帳差好遠啵大佬 同埋你好大機會射咗落海 多過你轉錯俾人 你係用BEP20 ?

我diu...想當做左善事都唔計

成4千幾萬
想知你係咪有幾億身家

就算有監管 個條友都未必係香港啦

BTC就代表果位手足多謝你
協助置業

所以轉錢呢就最好用copy and paste 再肉眼就有無錯
啲地址太長好易打錯
打錯一粒字都會射落海

咩coin先
冇講清楚

bnb 樓主上面講咗

我估應該射撚咗落海

都幾皮野

o....180粒
5萬6千港紙

有copy and paste唔用，凍過水

4千幾萬hkd

bnb呀 40左右鎂1粒

BNB 就算啦,得果5雞幾野HKD當輸一個月糧

貼張轉帳既圖望下

錯啲可以避免嘅野呢下dum 心

錢銀野都唔 check清楚就禁制
智商稅

無錯，我琴晚係到喊，純衰自己on9﹐買岩哂方向都可以輸錢，心有不甘

知錯鳥

收到果個天降橫財

想像緊你喊到收唔到聲個樣笑到我

人手打 address

無人會收到
99.99%會射咗落海

放多一年可以就衝上200蚊
巴打真係慘過叫雞環屌

Next time

Ctrl-c Ctrl-v

我連 url 都懶得手入
gen 個 qr code 算
又或者 icloud + notes

唔怪得我ac多左啲野

同binance客服講

bnb有咁勁? 唔係交易所token黎咋咩

出黎做野第一樣就係改返呢個習慣

水蛇春咁長又大階細階又數
點會自己打咁傻仔 多數都有copy制係隔離

未聽過有人逐個字打
你都痴線

屌你 男人老狗錯d咁少既事係到喊 我屌7你啊

佢可能平時上網呀都係直接打網址

講出黎都樣衰，咁大個仔未試過無助感咁大，想像個小孩，喊一喊舒服番，繼續上路：(

太自信既下場：( 平時番工打幾億都未錯過一次

樓豬冇咗600幾萬美金?

偉 係度嗎？

如果佢上chain之前發現到都仲可以取消

快啲過開新wallet博抽中

bnb分分鐘回到比你

佢係 bnb

如果真係好大額既話你要立即去平台(?)個jurisdiction到搵律師拎injunction freeze左佢再追
不過你幾萬蚊應該都無得搞

都係幾萬蚊，濕濕碎

蝕左幾多錢?

send大數量前先send少少去test address是常識吧？ 咁大數量唔差個少少gas fee啦

樓主當五萬蚊買個教訓囉
Binance coin 而家40蚊一粒

當買個教訓 你呢世人從此會好小心

射左落公海就冇左架啦

pin this

路過......
試過用錯network射usdt去nexo, 無曬

真係要睇清楚啲...
穩陣啲要用erc20射 唔好貪果啲手續費而因小失大

molamola , 節哀順變

其實個ui應該要user入兩次address confirm 好似reset pw咁 入兩次都錯同一個digit無野好講

好多聰明人入完一次就copy錯的野去第二格，咁就好醒咁唔洗入2次啦

屌邊有，一次炸

其實wallet>binance 已經可以做哂所有野
樓主點解要咁多操作

仲要用支那仔platform，抵撚死

唔見得用erc20 會穩陣咗 打錯字既野 行Omni trc20都要死

無知

其實報警係咪都係對方理虧？
香港拾遺不報都唔得

我諗我講得唔清楚，需要補充一下
我無幣安account但因為tranfer左佢地既幣去買家既account ,過程中出左錯

問題佢未必係hk

你去邊度揾對方出黎

Address 梗係 copy and paste
絕對無可能手打
錯一隻字就乜都無晒

依個post好多人無知過你

唔係講緊打錯字
係如果間野唔support erc20以外network 要睇清楚啲

故事教訓唔識就要學
正面d睇破財擋災，個天教我做人

你選錯network或者揀錯network地址咪一樣死，關乜事者
其實真係只能transfer嗰陣金睛火眼check清楚哂先撳掣

假設真係銀行，其實係應該追得返？
當然啦， cryptocurrency 就好難
樓主睇開啲

有冇買hardware wallet
驚你又無哂啲coins

錯格式 直接GG

加密幣講乜野銀行呀

依個po有一大班傻鳩閪完全冇睇人係咩幣就衝出嚟柒

上面蘋果 link 係銀行

買個教訓囉

其實錯一粒字 應該唔會有address

會係blockchain 到load勁耐
搵唔到地址先彈翻出嚟

一定唔會比返你啦，無法律監管，有都追唔到去處

換個場境，就算我企你身前scan曬你啲coin，但反口唔比錢你，你都吹我唔漲

有監管就唔值錢啦

咁假設依家個address 無人用
將來如果將來有人用, 係咪一開ACC就會發現自己無啦啦有筆橫財?

少少錢 ok la返工對沖

Btw樓主試吓用嗰個address開account

你可以咁講但可能性近乎0
比雷劈或者中六合彩仲易啲

啱啱幫樓主做咗少少research
It is highly unlikely, you made a typo and were still able to send coins. There is a difference between an invalid address and an incorrect address.

All bitcoin wallets/clients check if addresses are valid.
Bitcoin addresses are the PubKeyHash encoded in Base58 with a version value and a checksum. The checksum is the leftmost 32 bits of a double hash of the PubKeyHash. The format of the address is often referred to as Base58Checked in technical documents.

Since the checksum is 32 bits the probability of entering an incorrect address that will still decode to an incorrect but valid PubKeyHash is roughly 1 in 4.3 billion. So, on average, 4,294,967,295 out of 4,294,967,296 times a typo will produce an address that is incorrect AND invalid. When decoded the PubKeyHash will not produce the proper checksum, the error will be detected by the client/wallet, and the transaction won't be created.

To actually lose coins to a typo you would need to produce not just any invalid address, but one that is valid but incorrect and the odds of that happening are almost zero.

In that extremely unlikely event (1 in 4.3 billion is 10x less likely than winning the US PowerBall lottery), the transaction will be irreversible and only spendable by the person who has the private key for the incorrect address/pubkey. Given how many private keys are possible, it is almost certain that nobody ever has or ever will have that private keys and the funds will remain forever unspendable.

Typo 一兩個字係應該無可能send到coin因為無可能撞到另一個valid嘅address.

睇下safu 基金會唔會還比你

都幾on9
冇得救

今日發現無啦啦多左180粒coin
原來就係樓主送比我
多謝樓主

我唔信個條hash會因為打錯一兩個字而中左第二個address
會唔會cap張transfer success既圖出黎？
過唔到去個address process完後會返黎

tx hash我無入錯，係memo入錯

係我就扮唔知，唔login 個account住

9 個digit既memo最后一個字由8 打左做9

門外漢無知一問：好似都OK喎

就咁肉眼睇去打，同玩命有咩分別
如果真係要咁做，
起碼要confirm返十次我先敢submit
樓主你有冇check過係咪真係有咁既account先？
有地址可以直接睇到有幾錢
如果查唔到就真係射落海了

屌你老母死撐左成朝，想唱淡btc搵第二個理由啦

標題咪寫左binance coin囉

address應該冇得自定
應該係自動gen出黎？

可以email條油叫佢manually verify?

有冇喊

有BITCOIN果班小心
拎得出黎先係你既

即刻約經紀睇樓先

無 賺緊2球

2021年啦 仲會有人覺得Bitcoin換唔到真錢

好似樓主咁咪柒囉
唔明?

有冇人知點開新address lol...

日日都有人跌銀包唔見錢啦 咁用現金係咪又要小心呀
樓主柒同虛擬貨幣安全性係兩回事
唔明？

整到會比2 皮你做報償

你都幾ON9

少少地就算啦

7萬先係一小部分就算啦，仲要是閒錢，樓主講到一舖清袋咁

下次小心
無central bank 比錯數真係無得救

有啲假
address 有checksum，打錯根本過唔到數

咁ON ？

係咪真係咁ON呀？

好慘唔笑你
但你當捐左去算

似乎樓主打啱咗? 真有其人

Feel sorry for you bro

你驗腦先啦
bitcoin換唔錢

bu
佢address每個coin都有5 粒，bnb有227,估計就係我果d黎

留念下

我睇著佢轉緊我d coin走，status係place order... 屌！！！仲tran緊

可能轉畀你呢

轉返d cel CRO 比樓主
我180換180

懷疑係連登仔

虛幣就係有呢d漏洞 都唔知點解炒得起

關咩事，真正用家問題

我睇左啦，以為耶穌打救，點知新娘出嫁了，而address不是我

如果佢轉左比我 我會轉返180usdm比佢

太假.

佢都唔算窮啦有5 粒bitcoin同一堆近乎0value既coins, 估計係早期玩家

早幾個月前開咗account
希望有人唔小心轉錢俾我
Bait緊

😂

成球野

同佢講

如果咁易搵到佢
幣就1蚊都唔值

佢有binance acct wor, 有ID

撞到條private key可以 gen返條入錯既收幣key既人應該可以偷哂所有人既幣

咁你搵下佢

算啦 交下學費

bnb穩定咩？唔轉用usdt?

唔識點搵 -.- 個id水蛇春咁長，點搵email

多謝

下次小心啲

PEBKAC

On9無藥醫
大拿拿成副身家首期咁就無左

叻撚到

冇撚左幾層

傻鳩都係用返銀行算啦

99.99999999999999999999991個％acct冇人用

咪講左係binance coin lor

係中晒每一期嘅六合彩都易啲

Binance giveaway😍

反而想請教師兄點同 binance 求救

佢個 support chat 垃撚圾，要排 600幾個先到我
仲要隨時彈個msg出來問我仲係唔係度要1分鐘內回覆，否則會被踢重新排
排下踢下搞左成日都未排到

send ticket / email 更加唔洗講，起碼1個星期先有人覆

柒頭

點解唔試射一兩粒先

幾個月前試過係秒開
依家真係大量水魚入場

先用chat, 排左半日，之後hea 9 我，話跟進，半日唔見email, 我上佢網搵email. 入工單，跟著半日就有人搵我，來回幾次問資料，同埋要係佢地到開acct, 實名認證，然后比tx reference, 佢locate到條trade, 再話幫我email條友，我每個鐘都email chase, 暫時琴日reply完我就無下文。其實我知無可能回水，只係未聽到佢講唔得之前，未死心

唉我蠢

都好難會俾番你

無恥，騙！ 年輕人不講品德

都話應該 樓主睇黎對眼真係有事

一打膠

最新更新一下，幣安係有果個人既資料，實名登記，希望佢還番比我：(

佢轉得走就梗係唔會俾返你啦
其實都係幾萬蚊
講真執到當然開心，
但幾萬蚊最多咪又係買到個名牌袋
樓豬搞到自己精神衰弱
用呢啲時間搵返個五萬蚊好過啦
愈著緊愈得唔到
平常心先有意外驚喜同奇蹟發生

你講得好岩，老婆都話當買左個chanel咪算，搞到我好慚愧

虛擬貨幣既風險，咪就係出事無人無機構會負責。

今時今日都會出現轉錯錢
個制度都幾on9

我通常轉錢
都會轉1蚊先
確認收到先再轉

銀行過數都會對兩三次無計 衰on9

做定期最安全

點解可以睇到人地有咩幣既

有日唔小心用美國 vpn 睇完野唔記得熄
跟住login左binance, 而家比人ban左🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

仲要限我14日withdraw晒d錢走...
可以點搞?

binance 好撚不負責任,你真係要轉走

binance 儲值hkd ,剩得係 misa master?
要成3.5%手續費咁多

仲有冇其他方法值?

binance 儲值hkd ,剩得係 visa master?
要成3.5%手續費咁多
上網見有人話可以轉數快充值?但我搵唔到既?

我都想知,唔係話保密性好足架咩?

點解會封?佢寫明唔可以用vpn?

經過一輪email, 終於開通返
個個online chat support完全垃圾

師兄 還好嗎 你有冇計過唔見咗幾多個CHANEL

bnb 18/2 = USD$170

如果巴打冇轉錯既話已經發左達

177 , ching

Ching，你啲bnb今日已經值24萬
可以買到幾個chanel

27萬幾啦屌,不過警察已經跟進緊, 追得番既話果條友會好大獲, 我估計佢早就洗左我d錢,到時升到50萬佢破產都搞唔掂

我哋會幫你跟進下